我想問 變銅像食唔食到魚蛋架？ 醫管局呈獻：第二屆「小食打氣日」

熱烈期待第二屆 熱烈歡迎 熱烈歡迎 熱烈歡迎

黑警
九億幾ot錢

醫護
魚蛋燒賣
腸仔火腿雞亦
送埋罐頭波羅啦

HA高層直播表演食屎。最有效提高醫護士氣

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底